# $Id$
#
# Chinese, Traditional translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  db2health.module: n/a
#  db2health.info: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-09 13:14+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-09-09 13:14+0800\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese, Traditional <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n>1);\n"

#: db2health.module:24
msgid "SIMS to Health Sync settings"
msgstr "健康管理系統同步設定"

#: db2health.module:25
msgid "Control the various settings of the SIMS and SHMS Sync module"
msgstr "學生健康管理系統相關參數設定"

#: db2health.module:32
msgid "Sync to Health"
msgstr "同步到健康管理系統"

#: db2health.module:33
msgid "Provide Sync Students Data from/to Health DB user interface."
msgstr "提供校務行政系統與健康管理系統雙向同步操作介面"

#: db2health.module:59
msgid "This module sync students data between SIMS IBM DB2 database and Students Health Management System (Microsoft SQL server)."
msgstr "這個模組用來將學生學籍資料從校務行政系統同步到學生健康管理系統，同時也支援將學生健康檢查記錄從學生健康管理系統同步到校務行政系統。"

#: db2health.module:71
msgid "db2health operator"
msgstr "進行學生健康管理系統同步作業"

#: db2health.module:72
msgid "Give to the nurse of your school health center or administrator."
msgstr "請授權給健康中心的護士或是負責資料轉移的管理人員。"

#: db2health.module:85;151
msgid "Information:"
msgstr "提示訊息："

#: db2health.module:86
msgid "Choise which data to synchronize, students health data sync from SHMS to SIMS, then students profile data sync from SIMS to SHMS. This opretion may be take a long time, Please be patient and wait for Synchronization to be done. Do not leave or reload this page, and do not close the browser."
msgstr "請先選擇要同步的哪一種資料，請在學期初進行學生學籍資料同步，學期末則進行學生健康紀錄同步。或是在學期中學生學籍發生異動，例如:轉出或轉入時，進行學籍資料同步作業。同步作業需要比較久的時間，請耐心等候同步完畢，再進行其他操作！"

#: db2health.module:90
msgid "Which data to synchronize:"
msgstr "要同步哪一種資料？"

#: db2health.module:92
msgid "students health data"
msgstr "學生健康檢查紀錄"

#: db2health.module:92
msgid "students profile data"
msgstr "學生學籍資料"

#: db2health.module:96
msgid "Include absentee students"
msgstr "不在籍學生也一併同步"

#: db2health.module:98
msgid "It is not allowed to import absentee students health data in SIMS. but if not, these data will not keep in database for ten years. I recommend to check this box."
msgstr "校務行政系統現有的 Excel 上傳同步方式並不接受不在籍學生資料的匯入。然而這些轉學生依據學籍法的規定其健康資料應保存十年，雖然在轉學時健康資料會由健康管理系統轉移到新學校，但原就讀學校將無法調閱轉學生在校期間的健康紀錄。為解決此問題，建議您勾選這個選項，將同步程式幫您備份這些資料回校務行政系統保存。"

#: db2health.module:107
msgid "Delete transfer students"
msgstr "刪除轉出學生的帳號"

#: db2health.module:109
msgid "Keep transfer students profile in SHMS may cause duplicate seat number, check this box will auto delete these data."
msgstr "如果班上有學生轉出，座號可能會回收給轉入學生使用，在進行同步時可能會造成健康管理系統座號重複，可視學校座號利用情形決定是否要將轉學生帳號從健康管理系統中刪除。"

#: db2health.module:118
msgid "Sync health data to SIMS before delete"
msgstr "備份轉學生健康檢查紀錄"

#: db2health.module:120
msgid "Before delete transfer students, sync their health data from SHMS to SIMS and keep in IBM DB2 Database."
msgstr "刪除轉學生帳號之前，是否要先將轉學生健康檢查紀錄備份至校務行政系統中以便長久保存？預設會備份。"

#: db2health.module:130
msgid "Detail processing logs"
msgstr "顯示詳細處理紀錄"

#: db2health.module:131
msgid "Show the detail processing log for debug."
msgstr "預設僅顯示錯誤訊息，勾選此選項將會顯示詳細處理紀錄以便了解處理流程。"

#: db2health.module:135
msgid "Start Sync"
msgstr "開始同步"

#: db2health.module:140
msgid "Detail Logs"
msgstr "詳細處理紀錄"

#: db2health.module:152
msgid "Please complete <em>SIMS to Health sync</em> Module settings first!"
msgstr "請先設定完成<a href='/admin/config/people/db2health'>健康管理系統相關設定</a>！"

#: db2health.module:189
msgid "The SIMS database has not upgrade to new semester."
msgstr "學期不一致，請檢查校務行政系統是否已經完成學期升級作業！"

#: db2health.module:196
msgid "The SHMS database has not upgrade to new semester."
msgstr "學期不一致，請檢查學生健康管理系統是否已經完成升級作業！"

#: db2health.module:230;396
msgid "processing"
msgstr "正在處理"

#: db2health.module:234
msgid "This student is absentee, skip processing."
msgstr "此學生已經不在籍，跳過不處理！"

#: db2health.module:243
msgid "Retrive <em>Weight & Height</em> data for this student."
msgstr "讀取此學生的<em>身高體重</em>數據"

#: db2health.module:253
msgid "Found this student`s health record in SIMS. Now update his <em>Weight & Height</em> data."
msgstr "在校務行政系統中找到對應的資料紀錄，現在正在更新學生的<em>身高體重</em>數據。"

#: db2health.module:260
msgid "Can not found this student`s health record in SIMS. Now append new record and insert his <em>Weight & Height</em> data."
msgstr "在校務行政系統中找不到對應的資料紀錄，現在正在新增紀錄，並寫入學生的<em>身高體重</em>數據。"

#: db2health.module:273
msgid "Retrive <em>Sight</em> data for this student."
msgstr "讀取此學生的<em>視力檢查</em>數據"

#: db2health.module:297
msgid "Found this student`s health record in SIMS. Now update his <em>Sight</em> data."
msgstr "在校務行政系統中找到對應的資料紀錄，現在正在更新學生的<em>視力檢查</em>數據。"

#: db2health.module:304
msgid "Can not found this student`s health record in SIMS. Now append new record and insert his <em>Sight</em> data."
msgstr "在校務行政系統中找不到對應的資料紀錄，現在正在新增紀錄，並寫入學生的<em>視力檢查</em>數據。"

#: db2health.module:400
msgid "This student has transfer to another school."
msgstr "此學生已經轉學到其他學校或辦理休學。"

#: db2health.module:404
msgid "Now Sync all of <em>Weight & Height</em> data to SIMS for this student."
msgstr "現在正在將此學生的歷年<em>身高體重</em>數據轉存到校務行政系統中。"

#: db2health.module:420
msgid "Found this student`s @year school year and @seme semester health record in SIMS. Now update his <em>Weight & Height</em> data."
msgstr "在校務行政系統中找到 @year 學年第 @seme 學期的對應資料紀錄，現在正在更新學生的<em>身高體重</em>數據。"

#: db2health.module:427
msgid "Can not found this student`s @year school year and @seme semester health record in SIMS. Now append new record and insert the <em>Weight & Height</em> history record."
msgstr "在校務行政系統中找不到 @year 學年第 @seme 學期的對應資料紀錄，現在正在新增紀錄，並寫入學生的<em>身高體重</em>數據。"

#: db2health.module:436
msgid "Now Sync all of <em>Sight</em> data to SIMS for this student."
msgstr "現在正在將此學生的歷年<em>視力檢查</em>數據轉存到校務行政系統中。"

#: db2health.module:466
msgid "Found this student`s @year school year and @seme semester health record in SIMS. Now update his <em>Sight</em> data."
msgstr "在校務行政系統中找到 @year 學年第 @seme 學期的對應資料紀錄，現在正在更新學生的<em>視力檢查</em>數據。"

#: db2health.module:473
msgid "Can not found this student`s @year school year and @seme semester health record in SIMS. Now append new record and insert the <em>Sight</em> history record."
msgstr "在校務行政系統中找不到 @year 學年第 @seme 學期的對應資料紀錄，現在正在新增紀錄，並寫入學生的<em>視力檢查</em>數據。"

#: db2health.module:482
msgid "Now delete this student from SHMS."
msgstr "現在正在刪除學生健康管理系統中的轉學生帳號。"

#: db2health.module:487
msgid "error when delete transfer student from Health database"
msgstr "此學生帳號刪除失敗！"

#: db2health.module:494
msgid "error when query Health database"
msgstr "無法讀取學生健康管理系統資料庫！"

#: db2health.module:499
msgid "Found this student in SHMS. Now update his profile data."
msgstr "在學生健康管理系統中找到學生帳號，現在正在更新學籍資料。"

#: db2health.module:504
msgid "error when update student profile to Health database"
msgstr "更新學生帳號時發生錯誤！"

#: db2health.module:509
msgid "Can not found this student in SHMS. Now insert this student to SHMS."
msgstr "在學生健康管理系統中找不到學生帳號，現在正在幫您建立帳號。"

#: db2health.module:514
msgid "error when insert student profile to Health database"
msgstr "建立學生帳號時發生錯誤！"

#: db2health.module:524
msgid "It takes"
msgstr "總共花費"

#: db2health.module:524
msgid "seconds."
msgstr "秒。"

#: db2health.module:540;549
msgid "MsSQL Server"
msgstr "微軟資料庫伺服器"

#: db2health.module:545
msgid "This module retrive students profile data from SIMS (IBM DB2 database) and students health data from SHMS (Microsoft SQL Server), Then sync between the two system. To using this module, you need to install <strong>freetds</strong> and <strong>php-mssql</strong> on your drupal server.<br>If your server is Linux OS, you should install <em>epel repositories</em> first, then do that with <em>yum install freetds php-mssql</em>.<br> After freetds installed, Please complete the freetds configure:<br>1. find freetds.conf location with this command <em>whereis freetds.conf</em><br>2. edit the file and append contents like blow:<br>[health]<br>host=ip or dn<br>port=1433<br>3. save and restart apache."
msgstr "此模組將會讀取校務行政系統（IBM DB2 資料庫）中的學生學籍資料，以及學生健康管理系統（微軟資料庫）中的健康檢查紀錄，然後在兩個不同系統間進行雙向同步。要使用此模組，您必須先安裝<strong>freetds</strong>和<strong>php-mssql</strong>在 Drupal 伺服器上。<br>如果您的伺服器是 RedHat/CentOS，您應該先安裝<em>epel repositories</em>給<em>yum</em>使用，然後使用此指令進行安裝：<em>yum install freetds php-mssql</em>。<br>安裝好 freetds 之後，請完成 freetds 組態設定：<br>1. 使用指令<em>whereis freetds.conf</em>，找出 freetds.conf 組態檔的位置。<br>2. 開啟編輯該檔案，並新增以下內容：<br>[health]<br>host=學生健康管理系統的DN或IP<br>port=1433<br>3. 儲存組態檔，並重新啟動 apache。"

#: db2health.module:551
msgid "Input the Microsoft SQL Server`s name, must match the freetds.conf configure, for example: health."
msgstr "請輸入學生健康管理系統伺服器名稱，必須與上述 freetds.conf 組態檔的設定相匹配，以上面的範例來說，應輸入：health"

#: db2health.module:555
msgid "SA or Domain Admin Account"
msgstr "資料庫管理帳號"

#: db2health.module:557
msgid "The server`s management account name."
msgstr "如果該資料庫使用 sa 帳號登入，請輸入：sa，如果是加入Windows網域的伺服器，您可以直接使用網域管理員帳號登入。"

#: db2health.module:561
msgid "Password of SA"
msgstr "資料庫管理密碼"

#: db2health.module:563
msgid "The password of this server`s management account."
msgstr "請輸入 sa 的密碼或是 Windows 網域管理員的密碼。"

#: db2health.module:568
msgid "Save sims configuration"
msgstr "請幫我儲存所有設定，並測試伺服器連線是否正常"

#: db2health.module:597
msgid "Connect to Microsoft SQL Server failed. Please check freetds.conf configure."
msgstr "無法連結微軟資料庫伺服器。請檢查 freetds.conf 組態設定是否正確。"

#: db2health.module:601
msgid "The database server settings not completed."
msgstr "學生健康管理系統資料庫設定尚未完成，模組無法啟用。"

#: db2health.module:605
msgid "The configuration options have been saved, but you should check again!"
msgstr "雖然設定都已經儲存，但有錯誤發生，建議您再巡視檢查一遍。"

#: db2health.module:609
msgid "The Server configure was setting perfectly. The configuration options have been saved. Thank you!"
msgstr "學生健康管理系統資料庫設定已經通過檢測，所有設定已經儲存並啟用模組，感謝您的協助！"

#: db2health.info:0
msgid "SIMS and SHMS Sync"
msgstr "校務行政系統與健康管理系統雙向同步"

#: db2health.info:0
msgid "Allows sync students data between SIMS IBM DB2 Server and SHMS Microsoft SQL Server."
msgstr "此模組允許在校務行政系統與學生健康管理系統間進行學生學籍資料與健康檢查資料的雙向同步。"

#: db2health.info:0
msgid "School Information Management System"
msgstr "校務行政系統"

